[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #65

。

啊

GAM中路爭氣D

睇唔透邊隊會贏

咁都偷到雞

MID真係.邊次R有中

都話

輸orianna

同感.次次都冇傷害 招R又唔知點放

屌你gam中路收左幾錢 次次都空大咁濟

今日冇得睇
請問今日咩結果

gam入8強

點睇g2會唔會出線

啱啱係未來返左嚟 G2已經入左8強

我唔敢再笑歐洲faker

今日咁鬼悶,應該都唔洗睇落去

rng輸乜？

無soaz 隊隊都悶

廢囉on9

fb真係無撚用
一d亂下局既能力都無